大家 今日目標係離境大堂 唔係接機嘉年華

現場好多人上緊連登，行上一層好嗎？

推

推上熱門

真
唔好玩番2014
離境大堂變左龍和
接機就變夏角道

上呀

Push

推 上去啦

但似乎都。。。

push 今日唔係和你飛

堅燥 靜坐有用 香港一早獨立左

咁你帶頭？

落去講
T1唔太上到網

相認？離境大堂等？

善用airdrop

強迫罷工！

送機唔係接機!!!

push

pushhhhh

721

721 811

811

接機已經做咗3日啦
要升級了

再煩都再重覆一次
千其唔好衝禁區
到時Popo可以光明正大shoot to kill
而唔係用橡膠子彈咁簡單
拜託各位安全

去

推到地勤出黎罷工

由內部癱瘓機場

機場職員唔罷工

單靠示威者塞個成效唔大

最理想係機場內部開始癱瘓

示威者係出邊做宣傳

上左離境員工就有藉口罷

上層呀，一班機都未取消

係離境都塞爆咗

塞著入境 旅客走唔到 飛機要盤旋 有排玩

可以去埋t2喎
t2都有得離境
又有譚仔食

幫推

有冇現場手足

搞掂t1先

唔好組人鏈

機場唔係普通一條街呀
機場本身就係重地

推
whatsapp/微信資訊戰，召集3-5萬人！！！

上去
快
目標係癱瘓機場

（有圖）機場有警察集結及旗手部署

推呀 唔係接機大堂靜坐呀！！！！！

屌好中point

幫手推

推呀
癱瘓機場

我無野講

1455 即時 8架狗車 武架裝甲車

醒喇起身喇

夠人未?
未夠就再等等

上離境大堂

入得機場
請謹記811嘅手足
仲做緊手術
仲係羅湖邊境俾人恐嚇緊
手足仲係水深火熱中

夠就實夠 睇下有幾多人起身

推 已在上層

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

東涌巴士站
S1 S56 S64 (B6轉B4,要港珠澳人工島轉車)可以去到機場客運大樓

外區市民建議搭機場快線(自己決定跳唔跳閘)

手足水深火熱

我哋仲嘉年華？

請推上熱門
入得機場
請謹記811嘅手足
仲做緊手術
仲係羅湖邊境俾人恐嚇緊
手足仲係水深火熱中

D機仲準時過平時

Pish，真癱瘓

叫五樓d人上黎坐，坐下面有咩用

721 821 黑警還眼

我明白大家都好燥，大家唔好行錯，你阻止旅客上機係阻止唔到飛機飛，你阻止到一兩班飛機飛都係冇用
要機場員工罷工先有用呀，唔好亂嚟

上去呀大家!!

上

等放工夠多人先得
頂多一陣

離境大堂

香港人唔該你地爭氣
俾d勇氣出來
為香港為自己做番埸好戲
今次你地一縮就輸一世

排隊搵機票

香港人咁撚樣抗爭？！

祝你一世被獨裁政權強暴。

快

重演雨傘運動again

慢慢搵機票。一時大頭蝦唔記得帶機票，吹呀，走囉

唔撚係快樂抗爭呀
屌你老母
點解咁佔路唔敢癱瘓機埸？

機場放核彈都唔割
快d上去

10/10

9/10

-

8/10

7/10

入check in counter 有喼有passport 話班機未夠鐘飛就入得

6/10

5/10

4/10

.

3/10

你班垃圾和理非幾時先識醒
嗌囗號有撚用咩
你叫完今晚又咪俾班狗繼續爆眼

2/10

1/10

1）員工裡應外合方能成事，需要組織一下
2）唔好衝禁區。裡面駐守既唔係普通黑警，基本上等同軍人。

兩層都好多人！

推呀

屌快d上黎

上去呀

上去啦

離境大堂見

離境都好多人，不過仲行到

係上面著住返工衫坐緊
口罩都冇個

戴口罩

上啊

推！

唔同俾狗搧動到，繼續入境大堂宣傳俾遊客

好多兄弟入緊來，5好塞路住

推啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

宜家機場咩狀況？上離境大堂未

現場講啦

上黎

離境大堂已經好多人 大家快啲嚟

T2 平價機多作用不大

T2 可以過番去T1架

境大堂見

1. 要同禁區保持距離
2. 如果有人衝禁區, 唔好拉住佢, 因為可能佢比佢拉埋你入去

黑狗向機場施壓，取消航班

各位機場手足要有心裡準備

宜家入緊 應該去邊？T1仲入唔入到

已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

BE AIR

推 大鑊啦 仲未有gear

好

現場捉到狗都唔敢打佢老母，香港人算吧啦

大家爭氣啲，唔係叫你地打狗，但都唔好靜坐啦好嘛

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

T2 接機丫

全部人開外語mode!

英文能力好嘅手足請主動向訪港旅客講解

英文程度中上但怕醜個d, 可以組隊或者跟係會講解嘅手足旁邊偷下師, 聽多一兩次就鼓起勇氣試下向外國遊客講

英文無咁好嘅手足唔怕，叫簡單英文口號
Free Hong Kong!
No police brutality!

各位要目標一致直到成功

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」毛澤東

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

機場佢要搞咁多野至清到場 我地反而而加走聽日再黎 近乎零成本癱瘓機場

#Please Forward

撤退！機場停辦一切登機也停止一切來港航班。說明晚上一定熄燈鎮壓。be water

推翻上黎 今日再努力

光復香港 時代革命

612 721 811